★又話解決居住問題？一切照舊？

一樣照住劏房，一樣排咁耐公屋
一樣冇派$4000

老貓

樓價開始跌了
正苦唔使做野了

明日大愚拍板已經解決左屋住問題喇

4000唔係出年咩

明年又明年又.....loop

解決？邊道解決？
2047 or 3047?

支那就真係被trump解決

你等唔到?